夾switch family plan

有意留tg

打錯名？搵唔到你

想同大家講唔好慳錢搵唔識嘅人夾switch family plan.
因為啲賤人真係一百幾十都唔會放過，一樣會呃你.

話說上星期係上面留低左我tg話想同開呢個post嘅人一齊join plan
第二日佢已經主動聯絡我話可以加我
火速比左佢轉數快account我比錢
我無懷疑之下都即刻比左錢，點知條友半個鐘之內已經del左大家嘅對話，當然我係追究唔到

我做到嘅就只可以公開我有佢嘅資料
希望警惕到大家唔好咁易信人